[集思廣益] DSE雞暑假想同朋友去落後地方backpacking

暫時諗到屯門同天水圍,5日遊,budget 50000HKD

行程方面想各位巴絲幫手俾下意見
因為我地全部都係去開歐洲,美洲呢,唔知會唔會適應到新界果邊既文化

之前都有聽過朋友話果邊可以騎牛同耕田,我地都想體驗下窮人生活

唯一擔心係衛生問題,諗緊要唔要帶多啲紙巾同乾淨水,因為驚果邊會冇
同埋要學新界話,驚會有語言障礙

再想問下去到果邊會唔會有時差,同係唔係免簽證?

萬分感激

冇人去過新界？

想問埋果邊醫療設施好唔好，我個朋友之前去屯門旅行整親，要騎3hrs牛先去到最近醫院

落後得濟冇人去

天水圍已經開發左
好多人 好多遊客
已經無得騎牛啦 好可惜
不過你可以去元朗西鐵站
有個帶草帽嘅呀伯
你同佢講話想試下野外生活
佢會帶你去佢條村到生活一個星期
佢宜家做緊推廣
免費仲包食宿

一日一m?

屌你老母冇牛騎我去條柒呀？

我驚唔係好夠，剩係機票都2萬幾啦

頂你個肺，係咪真係冇牛騎架？

枉我同班姊妹滿心歡喜咁plan行程，咪又係想玩下d牛牛，而加牛又冇得騎，你估我地好想去呢d野蠻冇文化既地方咩？整cheap晒本大小姐呀屌

冇牛騎仲叫價咁高？食屎啦

Push